到底咩原因會一拎起本書就恰眼訓

讀緊master 都仲係咁
百試百靈 無論之前訓咗幾耐
我本身仲要失眠得好嚴重 諗住做paper 望住d 字對眼就開始矇跟住恰著
衰就衰在工作性質要係咁睇文件
有冇咩方法可以睇書睇字唔眼訓

+1

試吓食咗本書佢

個腦無用開 集中力會無咁好
慣左每日睇就無事
初初要比啲掙扎

個腦冇用開但讀緊master

係囉
仲以為係比我地d讀書唔成既人睇下究竟係咩原因

前幾年反而好少少
year 2 開始越黎越冇精神

巴打我都係咁 點算

其實係咪太攰咋

讀master 要用腦架咩

啱啱起身都係咁

好大部份係睇唔明本英文書 即言語不通
第二部份係悶

可以頸椎有事

第一樣就冇可能 因為某程度上我英文仲好過中文少少
咁即係冇得搞

我係長期頸痛

點解唔喺訓之前睇書?